除咗醫護，仲要專推以下職業罷工！

既然政府唔封關，我哋唯有自己封

入境處職員
香港人就話有e道，但中國人無，無得自助過關。
只要愈少人返工，就愈少counter 處理入境
返左工既手足亦可以拖慢處理進度
拖延中國人入境速度

機場巴士線司機 / 黨鐵司機 / 機場的士（唔洗罷，去第二區揸）
切斷中國人進入市區既方法

機司 / 空中服務員
無staff飛去中國，就唔會夠staff飛黎香港而導致停班或減班

酒店/旅館員工
唔洗解釋啦掛
唔得訓酒店既佢地兩大熱門候選地應該就係24金拱門同係香港既親戚
前者：俾人發現咁多中國人流連，唔洗罷食都無人夠膽再食金拱門lu
後者：如果真係有香港人仲咁傻幫佢地，最後全家一鑊熟既話，香港不但少左幾個藍絲又多返間住宅供應市場

另外，仲想大家推非罷工既不歡迎中國人運動：
停止收取人民幣、支付寶、由中國發行既信用卡
（我知道係黃店既都應該無收，但呢招可推埋俾非黃店用）
如果間鋪唔係你，只係收銀既，就話壞機唔收
如果有中國人發爛渣仲好，可以報警送佢入差館
佢地繼續留係香港都好難買到日常用品，令佢地打消留港想欲

我知以上既提議唔係話咩一擊即中、馬上解決問題既方法，
但係我希望可以為呢個局面帶來一啲改進，好似蝴蝶效應咁最後引起巨大既影響。

推1

推2

推3

tui

求幫手推

推

推9

push 應該成立咗相關工會的 希望你哋可以出聲 拯救香港人

Push

另外想講
「和理塞」同「黨鐵不合作運動」係咪可以考慮再發起？
塞住班病源體應該唔借俾人屌掛

根本冇一行係無辜
出街就有機率會中招
要推就推全民三罷啦

咁易推到固然好
只係三罷做唔長，而且唔夠針對性，比較難說服群眾支持

係咪見到支那人就應該報驚送佢入狗屋

不歡迎中國

入境處前線好黃

其實旅客都有自助過關

關口落閘啦 邊個高層夠膽出聲 捉埋佢扔去閘外 等佢去支那做支那人